分享下主要因為乜野game而買過乜野機

紅白/灰機:
好多，淨係記得super Mario bro.
（暴露年紀系列）

超任:
super Mario world
Area 88
Final Fight
Street Fighter 2（當年應該好多人為呢隻）
超魔界村
（幾乎全部卡婊）

PC（97年第一部）:
simcity 2000
美少女夢工場2
三國志4
三國志英傑傳
同級生2

PC（98年第二部連3dfx voodoo）:
Final Fantasy 7

wii:
唔記得

NDS:
好多，剩係記得new super Mario bro.

PSP:
心跳回憶4

3DS:
逆轉系列

PSV:
persona 4G

PC（18年最近一次upgrade）:
Final Fantasy 10 HD
Life is strange 系列
Biohazard 2 re

PS4:
Persona 5（主要係呢隻）
Heavy Rain
Beyond two souls
人中系列

冇芒亨冇仆街芒冇fifa冇pse，我都覺我係怪人

吊 記得當初為咗孖車買ps1

冇錢買其他game

Mon hun系列
因為佢買psp
因為佢買n3ds
因為佢買ps4

孖車........PS1.........

樓主d game愈買愈低質

仲有隻狼既賽車 如果我無記錯

我相信好多人都因為隻真三國無雙而買PS2

3DS

pokemon 日月 因為冰六尾真係好可愛

玩完就冇再過部垃圾

當時真喺為左隻真三買PS2

FIFA呢D垃圾GAME 唔係真係玩開足球GAME,
慣左同FD一齊打PROCLUB一齊吹水
真係唔撚會買

出左咁撚多年都係垃撚圾,又多BUG又盛

同topic有少少唔同
當年細個個時 好流行掌上遊戲機（lsi game)
我諗90後可能都唔知乜黎
為左最愛既龍珠 每日同屋企人R少少咁慢慢儲左成年 終於買左一部

Pokemon令3DS呢部廢機生存咗8年

PS2年代做閪工，奴隸假、6天工作、超過10碼、7日AL、冇得揀幾時放全部齊哂，又忙著上newsgroup屌撚樣屌閪人，冇時間冇心機玩

超任年代後N年冇打Console，wii基本上用黎封麈，幾年前無意中見到真三7 PC版，至第一次接觸無雙系列

因為牧場物語買DS同3DS

除左ps4 上面兩部都係

nds 太多驚想玩
3ds 符文工房4
ps4 p5
switch xb2

gundam vs
psp二手
ps3二手
ps4 pro

Nokia 8850: 貪食蛇

為左仆街mon買3ds同switch

MGS4 PS3 嗰陣PS3完全唔吸引

同我一樣都係為咗心跳回憶4買psp

GTA4 GTA5 Mhw

為zelda買switch
為p4g買psv
真係好好玩

Xbox360, Xbox 1 ,ps4pro

買3DS為左玩火焰之紋章
玩完哂三隻就封塵

Gundam DX 買dreamcast

細個為左pkm買game boy
中學為左mh買psp
大個就為左steam呢隻儲game既game砌機

呢排有番pokemon癮想買switch玩劍盾

部switch仲可以順便溝下女

超執刀 NDSL

呢個系列只有第1代紅得起同有官方中文
3直頭係黑歷史

巴打同我都算另類，心跳4唔係大路game，通常買PSP係為MH2G

1代童年回憶
2我冇玩
3改3D模，俾人話個個一樣樣咁
PS2好多game嗰時順勢轉3d化都改得唔好
4我覺得唔錯
應該唔出5喇，反而佢girls side嚟緊會出新一集

3我睇過少少，好似有個好離譜既唔知算唔算bug，係D女女會送衫畀你，但你著返嗰條女送既衫，去同嗰條女去街，條女居然可能屌鳩你著得柒。

同埋D女唔止個個一樣樣咁，我覺得仲好似吹氣公仔咁

4我都拖左好耐至買PSP，初初見佢出已經想買，但冇中文又唔多想玩(係，已經係縱壞左，冇中文就唔想玩既年代)，咁就冇左件事。

去到2015年，有次見到唔知邊度講已淘汰既PSP仲有更新，至醒返起心跳回憶4，即刻上網搵下，有殘中漢化，用模擬器玩，點解又lag又女女下身變肉醬(好似話呢隻野用左某D特別渲染，模擬器唔完全模擬到)，冇辦法唯有粗粗地收部二手PSP。

其實我諗老任整部機平平地淨係玩到pkm都有人買

起碼我會

紅白 > 月風魔傳

磁碟機 > zelda

超任 > 孖寶

Pc engine duo > 天外魔境2

Megadrive > 大魔界村

Mega cd > Lunar

Saturn > 球會

Ps > ff7

N64 > 孖寶 64

Ps2 > 睇DVD

Ps3 > 睇 blu ray

Wii U > nintendo land

Ps4 > 為買而買

Swtich > 為買而買

PS4 > FFXV

Dreamcast - 莎木
Game Cube - Biohazard Remake

Nds 3ds switch -> Pokemon

我有三部3DS淨係玩PKM

PS4 Bloodborne
Switch Zelda:BOTW

??????????

果陣話PS3準備出the last guardian
出之前出HD版 ICO同汪達先
即刻出機

點知玩到部PS4壞埋 出Pro機先出隻game

仲有因為薩爾達無雙同bayonetta 2而買wiiu
點知轉個撚頭 無雙就移植埋去3DS
bayonetta就NS都有

買wiiu玩mh3g
我承認當年係覺得呢3千幾係用得好爽

進擊的巨人 人類最後之翼
3ds

點解唔買3ds
當年公佈3g時已經講埋4係3ds度出

部3ds 玩完mon hunt 即放左

因為佢出嗰陣已經係3ds度玩到搵月迅龍嚟ta
純粹係為享受喺大畫面玩mh（無喺wii玩過3）

exactly 同你一樣

為咗tetris99 買switch
有無人夠我白痴

高手